有冇人鍾意簡簡單單的愛情

平淡似水

互相依偎便足夠

這是不可能的